民主戰勝 猁狗必輸 唔係和 係一定會輸

因為死猁狗 你係陷害民主自由既陷家產呀

猁狗輸波 我去做口天使安慰韓國瑜同佢個女

機票已買定

天助民主 猁狗必亡

愛比暴力強
利會贏

樓主勁到